燈塔古巴真係好撚呃錢

平時上堂都叫正正常常,上佢精讀竟然夠膽死攞反曬regular啲題目再講多次，又對住自己啲所謂神技打飛機，煩撚到仆街仲要講佢自己個仔啲野又話佢未入幼稚園已經識differentiation
心諗關我撚事

精讀班不嬲講返regular d野

唔好補囉